請設身處地想像，你係一個大西北人，緊急出嚟金鐘

會

會好撚嬲
定
會熱心抗爭

推

Both

假對立